2017香港小姐8: 曝光率直線上升

索撚到

等Abby回歸

突然多左咁多人留意

各位手足隨便睇

歡迎光臨

香港小姐我已經覺得係班豬扒中搵靚女

係靚既 出咗道啦 仲要畀班三姑六婆選咩

神級網站分享:

真. 香港. 小姐

Nicole長頭髮嘅話根本可以直接贏冠軍

其實呢個網站係咪呢度啲巴打搞

咁未必嘅 有啲靚女唔選港姐就唔入行

新po留名

講咩 唔入行就唔入行 想入行大把途徑 唔洗去選港姐
以前港姐真係靚女黎 而家呢堆真係豬扒中搵靚女
靚女send張沙龍去model公司 一係去youtube彈起自己 再唔係去搵網上媒體公司谷人氣 洗鳩又著三點式 又要畀班三姑六婆問呢樣果樣 點知最後排頭行先 有乜癮

要拍劇就係選美入行 夠快多人識

始終大台多人睇，入到最後 10 (12) 強會多報道，多人留意，起碼都叫入到行。不過之後競爭都好大，頭兩三年就要紅返少少先得，第二年就多一批新港姐，之後機會愈來愈少

留名

Nicole又去旅行

regina幫hubert拍mv

佢拍完個降魔的遊戲節目 應該多左唔少人識

慧妍好似得Regina有去？

冠軍都唔好

suki 同 erica 果 D 都好似有份拍個 mv

打錯字, 我想話 雷都唔去?

btw, 呢 D 唔係必然 "邀請" 應屆冠亞季去嘅咩?

唔一定
會請但去唔去唔知係自己話事定點

係

佢普通話好正

短頭髮真係好唔掂

regina慧妍雅集成個天仙咁

Nicole 今日 ig 果張

Nicole近排靚咗好多

佢不嬲長頭髮都好索

究竟上年係邊個叫佢剪短

無人理我個regina

發夢見到有人一早唔係處

係唔係處依個年代邊有人理
Btw Regina睇個款似搵人包起佢之後就唔做

夢入面見到一早有

我都有同感

仙女呀

Regina

係得連登仔會咁

不嬲都有人包 唔係咩？

依家條仔未算好有錢

佢呢排成日著婚紗裙

個po突然好活躍

有冇人鐘意李清心

think big 五條女除咗 Mandy 全部都做 安樂蝸

佢有仔咩？

頭髮長翻啲應該都幾靚

而家都靚，但佢冇簽tvb?

無

感覺佢好似幾好人

一定係好女朋友

最近先拍？
岩岩當選果時先話單身

Nicole 實在太吸引

港姐個時有呢個髮型真係瞓喺度都贏

髮型師玩9佢

有冇up圖網好用 連登果個成日用唔到

有好耐啦

因為依條片 所以一直以為佢無 又無新聞爆過

正常狗仔唔會隨便搵目標跟
係有爆料或者老細order先跟

睇緊 bbc 個 "big big shop 拜神 live"
原來 regina, mandy 都有份, 話做店長

跟著問 iris , 佢話今晚同張氐開 live ,
跟著問 張 係邊, 居然係未嚟 , 嚟緊.
之後就開始 D 老細拜神

咁都可以遲, 真係威

大小姐性相對佢家姐，家姐起碼識得尊重人地

Nicole ig又黎料

笑

原來有個咁既POST, 我覺得NICOLE好正 , 慶幸我DM佢, 佢有親身應我 , 另外REGINA同KELLY都好有氣質 , FYY好有性格

好撚靚

第二張邊度見到

Nicole fb

我都咁話
Nicole尋晚又bigbig channel普通話live 隔離個女仔塊面好紅

一齊支持Nicole

無人討論Nicole kam

的確越睇越索

佢除左個廣告都好似冇動靜

Ig story都有d野既

轉行做model啦

唔知tvb會唔會放生佢？感覺都唔重用佢

佢落選左,TVB有同佢傾合約,不過佢唔簽

姐係佢係自由身？

講真佢質素唔差，點解無經理公司簽佢？因為無乜話題性？

Nicole Kam ig 果張 Pepsi 相係咪有d嘢，廣告嚟？

H&M啲衫

佢哋入得圍唔係都簽左咩？

個份只係競選合約,另外要再簽份約,呢份唔一定要簽

佢實嬲tvb啦

佢選擇唔簽tvb,唔係tvb唔簽佢

點解唔搵佢拍三日兩夜 起碼有野睇

做得好

其實有冇人幫 Mandy 整整個做型，成日都似未瞓醒咁，有機會都冇人留意佢。

Suki其實好有吸引力

以前睇佢啲live成日覺得佢好好笑

nk

nicole又有新圖

Po多D 好正

係 但E家冇乜開

有冇正面

佢個陣應該都係為跑數先局開
可惜最勤力個個一樣輸

鬼叫人地有家底咩

直播

低胸

睇到個bra

側面睇都ok

你班咸濕仔

益友全面進埸
發揮益者三友精神 課like 課follow 課share

佢係咪要為美女廚房做準備

Mandy 都有份做美女廚房

有無覺得 雷同 emily 兩個好似活係第二個世界咁

#sosad#

覺得Emily觀感ok加一

微博見到

Sandy 5月8日生日快樂

佢可能見人po佢都忍唔住

估佢唔到

KFC巴有無留底

thz 有料之人

改到成隻公仔咁

網民熱捧TVB新女神 扮學生妹一秒KO馮盈盈

13少

Fyy屌打

又話一秒KO 結果留言

覆錯

非也非也...

終於多少少人識

啲留言

做乜係咁有負皮

屌你老母大本型poster

搞咩

仲好提個big big channel獎

屌你老味果日我好似要去
E考慮下去大埔睇陳7好過

無Regina同雷兜？

求幫拖啊

加油，我就未必去啦

你唔係林果個咩

點解尼巴咁熟nicole 行蹤

求分享

以前成日撞到佢

Why

因為係鄰居

佢素顏都好靚

天生麗質

上次忍唔住問佢求合照 佢大方應承 好好人

我都系銅鑼灣見過佢 拎住成手名牌

佢一陣開Bigbigchannel live 有冇人諗住入去撞下佢

有錢女

其實佢吔個個都似有錢, 爭在有錢程度嘅分別

張氏係咪排第一

17年係
但相對其他前幾屆只係好普通

你就普通

我冇撞過佢

吖 唔係諗諗吓有一次 我放學行去買鞋 行緊去奧海城嘅時候撞到佢拍劇

陳凱琳屋企幾十億
邵珮詩維他奶家族過百億
龐卓欣又係幾十億
張氏只係十億以內
唔叫普通叫咩

睇錯野

好有錢 同 好撚有錢既分別

放心一定有

Nicole

笑到傻咗

抖音呢啲支那野真係唔想dl 點解nicole要用

隻app好紅

港姐都仲有人追 ...
係睇都睇韓妹啦 韓妹正咁撚多

呢啲嘢各花各入眼啫，同埋睇一個人靚唔靚係好主觀

伍樂怡都係學徒
好似冇何依婷份

胡美貽做兄弟大茶飯

Yes

不過唔知乜嘢節目黎

又係煮野食
蕭正楠+曹永廉

啱晒Nicole啦 起碼冇美女廚房咁多人

成個節目夾埋4條友

依婷姐姐

得四個人 正

有條片扮可憐仲正

嬲

回錯

點解我唔去食B仔
明明我係付近

愛回家 陪著你走

好好聽呀

聽日見

Erica扮比卡超？

救命呀

我今日都有睇

成日都有人開post鬧張氏家族

潛力圖

終於有人講 兩姊妹都一撚樣

忍唔住講番晒成件事出嚟

睇到件八婆俾人追擊真係心涼

好爽

好正 當時我真係想屌佢老母

張氏兩姊妹的確抵被人屌

張寶兒同袁偉豪一開始被人影到 果單嘢都好撚假, 扮明做新聞出嚟, 講比人知

樣衰都算啦 原來仲奶共

自問有跟開16港姐新聞 都知佢有個八年嘅男朋友 我記得曾經有問過佢 驚唔驚入咗娛樂圈工作嘅關係感情會變 佢仲答唔會
點知冇幾耐就爆袁呢單野出嚟

關於兩姊妹奶共，願聞其詳

隔離po有巴打cap出黎

嘩，屌
將香港比喻成為中國的子女

奶到咁

真係好嘔心
講到香港人係唔肯面對現實支那人強大了先去反對
睇完仲撚反感

對佢地兩個不嬲都冇好感 塊面扁到好似俾車車過嚟

除咗有錢之外，CCTVB根本唔值得捧張氏姊妹，樣衰兼冇觀眾緣

奶共

紅啦咁鋪真係

其實一開始我都以為佢係兔唇

推上報啦
利申 黑心

01做野啦

單文柔 都係拍拖㗎, 但真係低調好多.
報紙問佢, 佢都係簡單答兩句, 都唔會提.

兩個一對比, 明顯有 D 人係拎拍拖嚟見報做話題

鐵探？

呢套劇開左工成兩個星期啦

我都以為係鐵探

玩弄感情既臭—
做依行你話唔想上位就呃人啦 但用感情黎上位真係好睇唔起佢

咁係邊套呀？

娶得過呀真係

啱啱睇到01又一單佢兩個拍拖嘅新聞

成日提 真係好煩

更加證明到張寶兒除咗袁偉豪之外，根本冇其他新聞價值同話題

然後細妹又係靠黐家姐先有新聞

可惜
都係見你唔到

我見到你

Nicole Kam 有good news

金金有咩good news

做咩

有大事發生

咩大事

我都想知

應該簽左唔知邊間

等佢自己講

Sukibb

佢短頭髮好睇啲

呢個髮型啱啱好啦
一開頭剪短真係

但哩個造型感覺太普通喎

佢特點係隻腳

同埋超級好嘅性格

bbc 出咗 mandy 美女學徒 片

幾時播

Kelly

6月3號

做乜

係咪無regina

應該無
大把其他Job搵佢

好多女女

咁又係

Kelly 快啲練好啲中文，part 住個唔識講嘢嘅，睇得好辛苦呀

唔識講嘢 who?

之前個 bigbig shop 個 partner
睇左一陣就冇睇了.

張寶欣 淨係講到幾隻字，都無完整講過 一句嘢。

btw big big shop 兩個人好似唔係跟實

原來佢一直都冇進步過

有錢有後台邊洗進步啊 理撚得你班人

搞個近年最黑人憎港姐選舉 佢兩姐妹應該贏硬

佢家姐依家好撚開心啦

究竟係有幾黐線先會咁樣講野

諗返訪問個時笑口噬噬咁 依家開心到要慶祝下

張寶欣第一集拍 林凱恩 做 big big shop，
無一句完整, 三個字, 四個字咁講
完全係林凱恩講晒

第二次拍 kelly 都係講番同一部機，價錢贈品完全一樣,
呢 D 基本資料無理由講唔到,
但都係講到甩甩 cut cut

張寶欣講 "德國自__德國寶自然"
連德國寶個牌子都講甩

成個 live D 重點嘢, 長句子基本都係靠 Iris / Kelly 講晒。

有冇導演，監製夠膽挑戰自己，搵佢拍嘢，有開工冇收工

頭先 big big shop live, kelly 講 "很想要吧"
段片 around 18:00

Nicole ig

今晚睇劇團又有Nicole

Iris

包到咁真係有啲晒

【夏日熱辣辣】胡美貽周美欣大派冰淇淋
落選港姐胡美貽（Nicole）呢日去咗海邊浸海水浴，佢着上墨綠色網狀三點式泳衣，大晒弗爆身材，兼大玩透視惑誘。Nicole除咗坐低晒長腿，仲舉起雙手擺出誘人甫士，真係引死唔少男粉絲。另外，去咗越南嘅前港姐周美欣都有到當地海灘玩水，佢喺社交網甫出水着相，紮上孖辮嘅佢仲散發住濃濃嘅少女味添！

咁都有新聞

東方不嬲係cctvb打手黎

打手得黎講Nicole都幾好

Nicole又瘦翻好多

減左肥

呢輯相 (其實都唔係剩係呢輯) 真係好樣衰
成個強國大媽咁

好樣衰

又消費男友

見到佢就唔開胃

Abby回歸？

借人屋企人黎博見報 人地屋企人死又要打篇野扮慨嘆

果一篇擺明係郵輪廣告啦

真係好痴線, 咁都可以用嚟 tag 郵輪廣告

卸任港姐在即 雷莊兒:已決定去向

唔簽

今日睇湯直播 隻隻是非精都玩得好埋
淨係張寶兒坐埋一邊玩電話 之後鏡頭影佢佢先講幾句
唔講以為佢唔係是非精

張寶欣連背資料都唔識背
琴晚bbc是日店長明明肥媽課程420蚊變左920蚊

之前放風又話留係香港

依條女黑心到爆

讓番個冠軍出黎啦
亞季順住上 季軍比Kelly

想傾條件者

佢咁既款點同tvb傾

有名既又唔一定簽嘅

佢有咩嘢 bargaining power

係囉
觀眾緣無不得止 仲要係得罪哂好多香港人果隻

張寶欣好似 total 做咗 4次店長,
做咗咁多次, 唔駛背都應該記得

btw 應該唔係背, 似係睇字照讀,
佢兩個人講呢 D 價錢嘢, 雙眼都係望去左上角
睇住字照讀 都錯

不過 最on9 係, 張寶欣講錯 920 後, 鄧以婷幫佢兜
張寶欣好似痴呆咁企咗係度, 無晒反應

之後一直都無出過聲,
淨係跟鄧以婷口水尾講咗一句.
張寶欣連 Bye Bye 都無講

小學生都醒過佢
不過同佢家姐比佢係好樣d既

Part佢真係比佢激死

諗起佢啲fans係ig話
無人一出世就完美
係需要時間去進步
我真係想知張寶欣用咗一年時間進步左係邊

好多人選港姐期間已經睇到進步（伍樂怡 ）
但佢真係一年都唔覺有

同佢家姐一樣 做學是學非做左咁耐無進步過。
岩岩入果時 D人都算OK佢，屌到FYY仆街
到依家FYY明顯進步左好多放左好多同識搞笑搞氣氛。但佢家姐就...越做越無存在感
到張寶兒比人屌到仆街
講真機會唔係無比過佢，自己唔努力有乜計

最慘就係張寶欣一年時間都冇進步過，但係一樣有得做大show

遲下咪又要搵個小生搞新聞見報

見到佢家姐咁樣 應該唔會有人再中伏啦

Kelly咁快有人請去活動

單文柔

Kelly加油

【全年冇嘢做】應屆港姐冠軍雷莊𠒇 宣佈返家鄉：嗰邊生活冇咁辛苦

讓返個冠軍比Regina

好行唔送

輕輕的兜走了正如她輕輕的來

又有張氏

叫佢箍吓棚牙都企到咁硬，屌！你話會計劃下咪算囉，耍尻我都好過你永遠同一個答案啦，咁點喺大台撈呀，交返個后冠同獎金出黎先好走呀

件張寶欣真係醜人多八怪 好地地望鏡頭唔得嘅又唔係唔知自己樣衰

係咪得Kelly同Mandy有參加？

Kelly 係 BBC 講, 話會唱歌

學徒係 kelly, mandy, 嘉賓唔知

今晚睇劇團有judy nicole wu

正呀, 再過一排就出 佢果集

Judy 加nicole幾夾

其實kelly nicole可以做旅遊節目 兩個鬼妹仔

點解跟咁耐都發現唔到

跟足全日

仲要跟得咁貼有啲古怪喎
第一次搭地鐵條女上緊連登

G2000近到黐線

我都覺好古怪
咁撚近

咁近, 好怪,
呢段嘢無著數 , 都無意思喎
諗唔明

成件事真係睇唔透
有幾下好似刻意做出嚟咁

同意睇唔透
咁樣有咩好處

想借D意公開

咁樣就有D低莊 太明顯係刻意做出黎啦

咪喺 依家搞到發晒姣咁

單野有排比人負評

唔會既 最多講一日

應該無咩嘢，就咁行街拍拖啫

後日Kelly同Mandy有活動

王卓淇搞成咁呀 做到同落選果班同grade

東張最靚主播

唔好意思 想知邊個黎

完全對洛兒呢個人WFC

啲真係毒到核爆嘅就鍾意佢
個樣好假

啱啱睇佢ig啲相，佢個樣好有「大陸網紅」feel

美女學徒裏面有 D 個樣都好三尖八角

件陳晨
個程美段唔錯咁

個purple ng唔錯
有follow開ig

啱啱都見到有nicole

美女廚房似think big廚房多啲

think big 5個女主持 4個有份
安樂蝸都係 有4個 think big

雷兜告別演出

兜兜

我為左睇兜兜特登入左去
兜兜

張寶閪比頂爺屌

笑撚左

coffee cap唔cap到張高清版

錄影中
錄完先可以再 cap

唔該

Suki

支持 Kelly

係咪余香凝個妹，好似樣，名又有啲似

係咪要上去投票？

真係妹
幾正咁喎

係阿妹
jc要係sg散前將公司model諗辦法捧紅佢

不了

ig story 有公益金綵排,
有 雷同張 同埋小 pussy 無化粧

陳晨有波樣都唔差 算係咁啦吓話

homan幾好樣

邊個黎？

陳晨個雙眼皮割到好假

雷講氣質真係好過張嘅

選嗰時都冇咁假

談到近日她在社交平台寫下感性文章，但卻遭網友質疑她借男友父親近日去世作宣傳，Bowie聞言否認：「段文章係男友爸爸離世前後幾日寫，嗰幾日發生嘅事，有感而發啫，可能大家誤會咗！（畀人誤會唔開心？）有少少，藝人講嘢好易令人覺得似賣緊廣告，如果正常人，其實係好生活化嘅嘢，不過下次都會小心啲。」

佢講野真係無腦架喎
HASHTAG #世界夢號 dreamcruise 咁撚樣叫似賣緊廣告?
直頭賣緊啦屌你 仲話其實係好生活化嘅嘢

佢真係好撚野

生佢老母咩

差啲走光喇

肯定有打底啦

王卓淇個樣睇睇吓又唔係好得

Ilove糕糕

好有機心，路過見佢同人合照隔得好開加唔會揸機

佢黎緊tvb summer節目exactly喺世界夢號拍 曲線宣傳

咁先好 最好就唔同人影

唔襟睇 唔知點解佢個陣大陸味會越睇越勁
初初選港姐都OK

同班傻仔影完可以出活動有聲勢喎
雖然虛榮黎

有乜聲勢 班垃圾見一個影一個 影完就走去影第二個 除左未影到之外絕對唔會為任何一個星停留多半秒

SY為首嘅傻仔團次撚次嗌到好大聲
王卓淇明顯係享受嘅

記得全職沒女真係比佢吸引住
但依家d蝗味真係睇佢ig相都頂唔順

大聲？
想笑死人咩

你電話係咪轉左

係啊

係大聲
不過聽唔清楚咁解
下次錄地佢地做分析就知

Whatsapp唔得囉 v7好似得

力糕糕個live

膠膠

真係好打意

嘥咗一年

正正常常都可以有 d 主持做下，都係經驗
咩都無得做，真係自己攞嚟

佢煮嘢食 live好正，下晝唔多人
今日呆下呆下

季軍都係啦
btw 季軍都會走

佢兩個呢年都近乎0 job

人地就話中文唔好唔習慣先返外國，個張寶欣香港土生土長讀佛教band 3 中學，之前做明珠台同big big channel 節目講野一舊舊 張氏姊妹真係行運平平無奇靠住父幹大台親信扶搖直上

似乎攞獎果4個得1個簽左

膠膠
如果個節目入邊佢真係叫膠膠 應該幾有話題

張寶欣都簽左

出席下慈善晚宴/show同百萬行

如果話雷係性格問題而0 job,咁黃又係無野做，講到底真係個個都唔buy佢兩個當初真係選錯人出黎

不過呢一年既鬧劇終於可以告一段落，都係好事

張寶欣無簽咩？係我開香檳

一早話左唔簽架啦

聽聞未

佢而家都係做bigbigchannel啲野 做返自己嘅title
其餘都係慈善

佢俾人插到咁 我係佢唔會簽

魚絲婷叫婷婷？

唔計乞人憎呢個問題
根本佢都冇能力做 叫佢講少少野都搞唔掂 仲叫佢背稿拍野？ 有自知之明嘅就下年走左去算啦

想嘔

膠膠 婷婷？

起碼膠膠易記

唔係糕糕咩

big big shop 果 D product 名 死背爛背都背到
張寶欣 做咗三四次, 都係講到一舊舊

廿幾歳人 讀完大學, 又做過嘢
但講一句嘢都唔得, 講到甩甩 cut cut

做一次 柒一次

糕 膠 鳩

emily 有上藝訓班, 又做過保良 show, 大玩特玩.
其實都未至於 被tvb 完全放棄

佢自己重話 鐘意做戲, 想做古裝

真係諗唔到會 唔簽

鳩鳩？

我肯定張寶欣一定簽左，佢兩姊妹都好恨做明星，加上係大台親信，tvb實俾機會佢 同埋張氏姊妹已經喺將軍澳買左兩個豪宅單位自住方便番工

CCTVB製作模式太急,唔比人點休息
就好似美女廚房拍一集,朝早9點拍到凌晨4點幾

佢中文都未講得掂 仲要學睇 仲要捱夜

呢種模式外國回流個啲真係未必頂到

估唔到拍一集要咁耐

之後應該會快左,因為頭一集要掌握個導演要點拍

可能係tvb唔想簽佢呢

咪玩啦，張氏家族都唔知識幾多膠層

係辛苦啲工作人員

可能真係言語溝通問題

右邊果件狗也不屌

睇黎佢真係好得閑

佢拍定左幾多條片 三間半夜都有野po

一個馬樣一個道友婆

今日睇劇團
聽日1:00都有nicole

期待Nicole愛回家

好似6月頭？

Kelly7月又有活動

星期六

睇黎Kelly好快多人識

nicole 真係好正

講野KAI KAI地又可愛身材又好

比佢搞到我忍唔住打左次J

好奇一問j左d咩

講野好得意

又大波

個頭唔得呢

不過無可否認Nicole 係好撚正

你噤返佢D長頭髮出黎J 成個觀感就FIT曬

佢之前有個ig story 世撚界級
不過佢可能覺得太過份刪左

多活動係好事嚟

係點?

希望美女廚房之後會更多

一定j到你班友出血

利申 段片太癲我都刪左

收埋自私睇啦

條片你好似有

美女廚房出左預告未？有冇講第一集有咩人

唔好期望咁多，只for睇女

大家睇美女廚房應該都係呢個目的

好似專登唔公佈 咩女做嘉賓, 話有神秘感

Suki入劇

十八年後的殺人告白

我點會有你個件啲片

睇完點訓得著

普通到咁 邊方面令你瞓唔著

好扭得

佢係咪太得閒

Nicole wu

父幹撚

Kelly 商場唱歌 BBC live

nk出活動

你冇去？

咩活動

前幾屆港姐亞軍都串9西莊兜

與無綫完約近兩年的她，目前以自由身接工作，被問可知道港姐冠軍雷莊𠒇完成港姐約後返回加拿大發展，更透露過覺得在香港浪費了一年時間，她直言有聽過，自己則不認為留在無綫一年是浪費時間，因為其知名度都是無綫帶給她。

呢 D 答案 大方得體

雷莊兒自己 on99
明知嬴咗就要簽一年, 自己去參加, 條路自己揀。

既然要綁死一年, 但又唔善用呢一年時間, 去學下/做下.
講到底 TVB 有個 platform, 用一年時去試, 去學, 去做下對自己都有 so.

其實係佢自己浪費咗一年
一開始就串, 一年後就怨

依啲性格去到邊都死

琴晚呢 Part 係最好睇

佢地夠亂黎 所以好睇
同埋節奏夠快

每集只岩睇呢part

琴晚呢part全程都係影Kelly

隔離兩條女做助手

碟餸個樣都算係咁

連王卓淇都要做助手

輪流

又有

我前幾日咪po左囉

𠒇之倒數活動

Shixxxdo果個?

仲記得果屆友誼小姐靚到痴左線
之後果啲張寶乜張寶柒係完全比下去

請找出重點

放錯link

呢間咩黎，出名？

全香港最Top Model公司之一
陳瀅之前都係簽佢

OK 拭目以待

清一色豬閪

口味唔岩你者

星踨唔更新

最好唔好更

真心靚左

入呢間都好過入閪思

你呢句套用落張寶欣到就fit曬啦 唔認同即係雙重標準

我針對張寶欣並唔係因為佢樣貌呀

其實 kfc 係唔係都會睇晒佢做 bbc 啲節目 ，見到你留言捉錯處，我真係頂唔到咁耐，只睇2,3分鐘

如果係睇晒真係好佩服

打風是去澳門係咩料

之前佢同我講有幾間想簽 估唔到

咁啱啫

張寶欣一講價錢產品名, 一係窒一係錯
但 D人會留言話佢進步, 真係痴撚線

仲要大三巴拍

佢都夠薑喎

nicole wu

我新既女神 好pure好true 佢啲抖音睇完又睇 勁q

岩啊

祝佢好運

潘頓又比bill 哥燈死

錯Po.

Abby

聽晚係Nicole之夜

好靚呀

新人黎講都幾好戲

做得好到位

以開心速遞 裏面女學生新人計
nicole = erica > mandy (不過佢出得少, 出嘅集數都係講一兩句)

doris近排又唔見左, 近排大學LINE好正, 花都神域果集好好睇

erin_kay越黎越娘同蝗到就黎想unfollow ig

G

戴眼鏡真係好撚柒

佢真係蝗

全職沒女嗰陣好撚正架 對腳

明明戴con以為戴左會靚啲

幾萬蚊整個頭

emily最後冇簽到tvb

話左啦

成個代蓮咁

咁又太有性格

話說以前都有2,3個fd （有男有女）有follow佢ig
有一日禁入去佢ig睇下 全部fd unfollow哂

相煎何太急

啱啱睇完 nicole bbc sell 嘢
強勢主持, 勁

問佢煮唔煮到, 諗完再答埋
唔會比人大到, 真係似 sales

叫佢part張寶欣

佢真係帶動到氣氛 吸引到人睇落去
我諗佢應該有準備過先做節目 唔似張小姐

冇悶場已經好犀利啦

佢主持好得

係, 應該有做功課,
加上本身煮開嘢

講嘢好 firm 無猶疑, 勁投入.

其他個個都有 D 唔確定, 就連 regina 都係
但 nicole 每一下講得好確實, 好有信心

睇完真係有啲另眼相看

尋晚Nicole part邊個？ 今晚上去睇番先

Part李嘉晉

幾乎都係Nicole講晒 芝士種類又識
講嘢更加唔會甩甩咳咳
唔講都唔知係實習生

今晚又有nicole遊樂團

你唔講野既

有咩好講

佢狼人殺超勁 一舖都冇輸過

呢個女仔好聰明

係
上次都已經好耐

勁

真係好勁
做好人, 狼人都識玩, 思路諗得好清.

琴日主持, 今日玩 game (&之前) ... Nicole 真係有 D 深不見低嘅感覺

Cap還cap唔好cap愛回家po個d

Ben Sir 睇樓團囉

btw Regina 完全唔識玩呢個 game

洗唔洗加密呀
大細超好正常嘅事，永遠係自己人玩曬
其他個班請黎陪襯
4年前世界盃咪又係請成班女

Btw洛兒間公司係澳滌娛樂, 蔚雨芯都係簽佢
洛兒成日跟到貼到紋身佬個背景唔惹小

禁錯自
洛兒好似有唔少新聞出
不過無論係咪大細超 到最後全部都係佈景版

Model炸 上得tvb就預左啦

咩事

已
靚到痴線

Regina出貓 有咩可能估到珍寶珠

個live
好好笑

呢個組合

"我想問呢, 粥有無水㗎 "

佢完全唔識煲粥
不斷煲晒 D 水, 米都未淋

係喎
米仲多過水

你執到啦 suki冇聲氣左咁耐

痴線

Suki終於出現

好感動

睇完 live, nicole 係咩嘢玩法

和平 理性 非暴力

佢黎搞gag

nicole戴眼鏡好正

好on9

電死

咩黎

Amazing Summer 廣告裏面其中一個 shot, 就係得一兩秒咁

唔怪得搵極都搵唔到

Nicole唔洗訓架

深圳探白色強人劇組班

冇人記得愛回家

編劇真係好鬼正

原來琴晚, 今晚 j2 兄弟幫 都有 kelly, mandy 同埋個 think big 男主持訪問

前日81台已經見到廣告啦

講到卸任後的發展，揚言不會簽約無綫的雷莊𠒇稱會返回加拿大尋找機會：「我7月就會返去，想放個假先，不過我一定會返嚟香港幫新一任港姐加冕，我一定會完成我個責任。」同樣不簽約的黃瑋琦則會返回美國從事與設計相關的工作。而何依婷透露會約簽無綫，她希望在雷莊𠒇與黃瑋琦離港前可以三人去旅行：「因為覺得好難得，呢一年大家一齊出活動，不過仲未計劃去邊，想去陽光與海灘，派吓福利。」

兩個醜樣都走左

張寶欣快d宣布唔簽啦

佢既存在又唔影響到你 一日到黑追擊佢唔知為乜

佢一日存在對我地呢D追開港姐既蕃有影響啊

Nicole 話染黑頭髮, 要配合跟著套劇做學生

唔該比多啲對白佢

Kelly好多活動

又係同陳晨
上次 果個商場 function 都係

美女學徒身分帶挈陳晨有fun，kelly本身都好似傾左好多個fun
不過呢個應該可能關美女學徒
所以話做背景板咪背景板，PR覺得你適合就會搵你出Job

好似仲有十八年後的殺人告白
佢同erica都有造型

唔洗考慮啦，唔簽係最明智抉擇

唔掂喎大佬

幾好 又有得出鏡

今晚睇劇團

今日 今日vip 有全部think big 主持

上網見到話今年港姐冇外景拍？

咁撚慳皮
不過比上屆遲截止早左幾日選
時間都唔夠洗

上年呢個時間好似已經初選

Nicole 今晚件野㡬靚

係喎 今年乜都冇咁

nk story浸撈味勁得黎又幾正

又想揀蟀

我唔出手架啦

今晩又係Nicole

終於面試

regina街訪性教育

又係睇極品時候

好期待

夠鐘睇極品

屌,as one nata選港姐

啱啱睇到

唔係啊麻

岩你呀

你都痴線

白色好撚正

btw 好似好多個 都著白色果件衫

圖

殺入港姐首輪面試 林昕雨操Fit備戰
個樣真係

第一張圖有D似林宣妤

跟埋囉

01 初選第一輪頭25位參賽者逐個睇

似林個個?

狄2達條女

咁快有 ig

睇live個陣十個有一半都比記者問拎ig

出咗中文名係ig 搵第一個就係佢

做開 model

點解佢食親啲女都咁撚正

娛記係咪盲嫁 邊忽似高海寧除左對

今年有冇人好似Kelly咁有仙氣

咁有仙氣好難得架

冇意外 直入10強啦

上年好多騎呢,
今年無咁騎呢, 平均但又唔覺有個好突出

上年Kelly一出 差唔多份份報紙都講

次選同埋決賽名單一定有好大驚喜

今屆咁多非素人，咁多（半）圈內人

電視廣播有限公司非戲劇分部經理何小慧：「今年平均水準高，多了人來報名，包括不少海外大學生，以及中大港大畢業生都報名，可見香港小姐有吸引，也有未成年報名者，見信心表現。現計劃下星期第二輪面試，再後選取30多佳麗入準決賽，暫時未有到外地拍特輯計劃，視乎贊助

叫渡輪公司贊助去離島算啦

呢番說話真到呢

點會無

最底層果啲？

揀啲空降既入圍 執一執 可能仲好仲有驚喜

到時保證大家有驚喜

黃夏蕙契女

你咪又係想講嗰個

係果個我請你去食放題又點話

kingjer又一年一度出post點評

原來係分兩批上 big boys club

笑死

咁快影迷會

一日就即刻開
點知最後入唔到圍

上年nicole都係

希望今年合理返少少
我覺得kingjer話順眼嗰幾個都唔錯

陳曉華入硬10強

睇個ig風格都估到邊個開

一睇就知唔係我
直接開club 都應該唔係你諗既人

簡兒老公你覺得係邊個開

呢個網真係update得好快

即係邊個?

比人FOUL左就好笑
前年都好意外地好早就FOUL左D傳媒熱門

咁Kelly都入到決賽
不過港姐三甲的確係睇後台為主

i mean fyy果屆
吹到好勁果個鄺美琪

你唔好提我傷心事

今年唔追了
上年捧咗咁耐regina最後竟然係輸比雷
成場根本係show黎

起碼叫做有獎

19才子加持

開始迷咗nicole wu添

歡迎

屌仆街，偷圖偷內容

吓

nicole又post大波相上ig story

好大

cls正撚到

唔好咁痴線啦

海外佳麗都無份
港姐摺左佢算啦

頭先BBC個直播到出現啲女係咪代表已經入左圍

係
決賽名單應該下星期公佈

她謂要完成第二輪後才決定最後能入圍的人數，但最少會有20位候選佳麗。問到可有佳麗退選？何小慧直言一定有，但是預料之內，情況正常，退選情況也不算多。講到有佳麗疑似真空透點？她笑謂可能佳麗是外國回來比較開放。至於賽制和投票模式，何小慧表示還在構思中，會有全民投票但形式待定，或許會有準決賽，但有待公布。

仲玩準決賽嘅死得仲快

仲玩全民投票就節省小小啦 佢自己嗰班所謂評判團既票可以改變世界

肯定又會突然死server

所謂全民投票，其實咪又係經評判團篩選嘅小圈子選舉

駁唔到

經過上年雷被人鬧爆後，我覺得今年會選個正常d 正路d 出嚟
但今年 個款似極度慳水慳力，無咩新意咁去攪

炒咁撚多人
邊個同你有心機搞呀

第二round有條女同佢
係中學雞d xmas ball跳過舞

今晚 bb 來了又有, 不過無對白講

黎緊有幾套劇都有佢地份
只係實習，有鏡頭算係咁啦

圖呢？

最多肯定係我最愛既堅離地

nata前一個

即係點

根本唔應該入第二round

入到10強各位手足屌得細力d

今年暫時睇好建築師

入到再講

加埋 潛水員同曉華 鐵3角

潛水員樣好普通 啲所謂健康膚色其實好難頂[個人覺得]
正路Hera就攞冠軍

高學歷可能真係加分

呢個居然入唔到

噢

睇佢個樣選到都唔會簽

費事有第二個龐卓欣

關咩事,雷同黃又唔算好有家底,咪一樣唔簽

如果nicole有活動大家會唔會去

Coffee 又要你幫手了

唔洗加密啦 佢最鍾意班仆街合照黨 最好成班去曬擒佢就最開心

無regina

[url]條仔都有笑啦 [/url]

啲人真係冇野搵野鬧

香港叫得投訴之都唔係冇原因 人地驚狗講返件事同自己個感覺都要俾人屌 班愛狗撚究竟係咪痴線
利申：唔驚狗唔怕狗

遲啲可能啲藝員話驚昆蟲都比人鬧

遲啲可能啲藝員踩死隻蟻都比人鬧殘害生靈

d 人痴撚線, 個人感受都唔比有.
佢又無去做咩嘢, 又無叫人憎, 純粹自己感受都唔得.

呢個社會真係痴撚線, 係咪要統一思想

又要新po了

2017香港小姐9: 咁就一年

1001